［26-6-2019］股市直擊+波神信眾區

D7PCBCDB!

今晚!

D7DB!

Xau死返落1400啦

又磨

入人走我信

連登d後生仔女真係好有行動力
廢老既我都要出下力先

D7BC

ME GO TO SCHOOL BY BUS...

13k

警犬做乜成日發d on9聲明

警犬帶頭罷工
屌你交稅黎托啊

隻警犬一定好嬲,明明可以坐係度
依家要行

ON撚9 學人發爛渣

Treasury Secretary Mnuchin says US-China trade deal is 90% complete

駐院d警犬都係廢既啦
有乜事咪又係叫你報警

係所有警犬都係廢

真係簽左先算,上次又係習敗敗臨門一腳唔肯簽

狼來了

DLLM民陣式打丁尻坐集會

走左

本身郵局果邊

好似完左集會先到戲玉